今屆終於有場0:0

丹麥對法國

都話左0:0, 無人信

閱